有無諗過人工智能將會解決好多數學難題？

例如只要話比AI 聽 rational & irrational 的definition,
暫時已知證明irrational & rational的手段, 可能就已經證明到 e + pi is irrational

呢位巴打係時候去睇下圖靈果份講computable. number既論文了